[撤資］有冇非中資銀行推介

想將d錢係中資度轉走
追左 post 有以下4間選擇，有冇人可以幫手睇下每間優缺點 ？暫時只係知咁多

1. 恆生

外幣匯率好似同找換店幾接近
美金定期有3.8%（1星期only )

2. 匯豐
有中資大股東

3. 渣打

Atm慢

4. Citi
月月增息
但開戶要求比較高（要50萬）
分行少d

Citibank

citi banking 一萬都開得啦 佢收收埋埋等你睇唔到

但citi bank除左月月增息有咩好？佢冇寫係網係咪姐係冇迎新優惠？
開戶耐唔耐，想盡快轉走

非銀聯提款卡
換款卡可以當信用卡用
銀通atm
分行少啲人派隊

渣打，缺點係股票系統成撚日壞，呢個真係火都黎，未撚見過咁撚垃圾

如果個名夠長
我會叫 追憶閪水年華（Citi打手）

初初轉左新機係超快
但依加唔知係咪做左手腳 d機慢返啦
不過點都好過之前

問過retail同事，而家citi priority唔洗50萬都開得，首年免手續費，之後可以選擇downgrade返做citibanking

至於有少少錢嘅巴打就更加要申請citi gold

利申 citi超級打手

citibanking 乜人都開得
第時你搵到錢夠錢再upgrade

Citi gold要幾錢
點解一定要開呢隻

唔係想笑你 但一萬蚊應該有？

我幫你問下

sor 打錯
我想講 有錢少少嘅巴打
對唔治

between巴打可以apply priority

sor
我係想認真問上面巴打citi gold要幾錢
同有咩優惠點解佢支持開gold
唔係串你
1.5m我都無

無咩錢既就恒生 有錢既就citibank

其實仲有好多

星展 - 新加波野，服務都幾好

東亞 - local佢算做得幾好，d分行好潮

不過用落最好都係恆生

西歐不了，奶共ceo,支爆佢第一間死

恆生最低存款額喺幾多

所以個個都癈鳩事提依間野

港資梗係用大新 邊有人用病夫銀行 貪排隊唔夠耐？

外資唔怕少分行就花旗

上網睇另一要求係20萬開戶同時月薪5萬 人工底

聽講 citi外匯率西wo, 上網睇唔到個匯率幾多

整左citi
但係個app

可唔可以講下好處

OCBC永亨？

咁中意講平保
平保又點？
平保買咗大量HSBC股票但HSBC冇俾佢入董事局喎！！！
大股東唔等於董事局
HSBC唔係中資
平保買HSBC股票做大股東投資 收HSBC息 享受咗HSBC收益
但佢係冇決策權
完全話唔到事
對HSBC董事局完全冇影響力

平保／中資行要投資邊度／買乜係佢自由
唔買HSBC佢都可以買第二間銀行股票
（佢走去買citibank/scb呢啲都得㗎）
咁如果佢突然轉買citibank你又要轉錢離開呀？

Citigold有乜好

睇下東亞老細係邊個先啦

渣打喺香港係歐洲貨幣清算行，買外幣個價好啲。以上係客戶經理講的。自己比較過，若買瑞士法郎就間間差唔多。

仲有， 1m戶口有免費的Priority Pass.

花旗。沒有之一。

之前有諗過開番個，但望過吓佢的條款好多嘢都要手續費，又睇唔明佢啲户口的種類，慢慢就無興趣了。

用緊大新
諗緊轉唔轉scb

唔係貪佢樓下就有櫃員機同張Priority Pass, 我一早走咗了。
有次落單買隻股仔，居然收到兩次短訊同我入咗兩次貨！好在隻股仔即刻升番，咁就無謂追究了，否則一定嘈佢。佢個系統有時係臣臣哋的。

當支持本土啦 話哂都香港人
雖然就唔會企正係民眾個邊 但外資始終係外資 香港人始終都係香港人
大新淪落到病夫銀行咁我先頂唔順

宜家d機幾好幾順呀, 唔覺得有咩問題

我想問係citi bank做完網上預約搞開戶之後，好似無俾我簡開邊種account
定係到時去到counter再簡窮撚無50萬

大眾

你真定假？呢度大約萬一港幣，開邊度都一樣啦

你唔用人手服務就無最低限額。但係高一個grade 都係$20000 included mpg & all investment. 呢個係我開時個term. 再上一級就好似1m

500k～1m點玩有多d優惠？

你唔cash out/離岸戶口
筆錢照樣放左係本港銀行系統到

大新港資

swire一樣話唔到事
佢有咩行差踏錯一樣可以比國航夾埋其他股東翻佢枱

人工可以用si
無八萬月薪都可以玩佢八萬月薪迎新

出糧/SI 80k夠半年有1200
開戶入新資金(錢/股都得)夠500k有千五, 1m有2500
上網申請開多100
用中銀/渣兜(/好似dbs都得)做一次SI多100
維持500k一年多300, 1m一年多800

個sales sell你保險多100(齋聽唔洗買, 我嗰時聽左一個鐘, 當學下嘢又有100收都唔錯)

你keep到每月出糧15k或以上, 買港股免埋銀行佣添

利申: citi打手

外資>大新>>>>>東亞

唔計中資外，我會考慮long term credit rating

thanks 下星期去搞
我火起cut左中銀冇其他户口用

點解有人sell 你保險仲要有錢袋
點解我開果陣冇人sell 我

當然少人排啦,戶口無50萬都無得用counter既service

唔知, 佢話開完戶可以介紹產品, 完左會多一舊水rebate, 問小弟有無興趣, 我又唔趕時間咪話好

btw, citi有撫薦人制度, 你開priority戶口, 寫推薦人落去, 條友會收1k, 可以搵下有無朋友有priority或以上戶口, 大家平分左佢

上海商業銀行，係台資

上網做都得啦
仲有幾百蚊送俾你

過來人話你知citi個股票系統仲廢過渣打
銀行黎講scb算user friendly

分行咁多其實冇乜用
citi分行除左要搞轉倉個次之後都冇入過
中銀成街分行但自問你有幾可入去
根本係啲弱智新蝗民同廢老乜柒都唔識先要成日落分行

去迪士尼果個?

講白啲就係冇錢請躝
儲下錢啦年青人

屌我果時冇既

機場侯機室果個
迪士尼果個都唔會有興趣啦

係咪只要用佢戶口出糧就免最低結餘?

機場嗰個。

citi bank根正苗紅

利申出糧戶口

痴線 渣打而家領錢全球最快啦

以前有citibank bank@work出糧戶口，好似豁免

現在唔知仲有冇

建設銀行最慘

記得本來d存戶係 bank of America,後來俾建設收左

渣打

如果渣打卡面有埋ac no.就好

citigold 有冇得低D 要求先?

CITI 普通出糧戶口只需15000就開得

利申，今年2月申請咗CITI出糧戶口，冇最低結存要求，只需月薪15000/SI 15000每月就開得

Citi幾時先肯係新界西開多兩間分行

安全問題
citi 渣打都唔會提款卡印ac no

外幣提款咪要
citi atm都唔多部 仲專登搵佢d外幣提款機咩

另外 做理財投資咪又係要去分行

只係少去需要去姐

夠簡單

之前有隻係出糧戶口加買賣股票免傭 依加仲有冇? 求Citi打手解答

出糧戶口淨係買股票免佣，賣冇

賣都有㗎

原來仲有，但依加開account最低每月15k係咪冇依個優惠？

為生活上方便 都係用HSBC系 同 SC 算

你邊度睇到仲有？

真 試過就知係好唔方便
Citibank你如果要入cash / 入支票係極唔方便 櫃員機少 分行少
例如成個西區就得西寶城一個ATM 其實真係少得好誇張
我都因為呢個原因取消咗citibank (以前貪出糧戶口優惠開過citibank)
而家只keep佢嘅credit cards

我而家咪用緊
仲平過渣打幾蚊

hsbc / hangseng / sc

都岩 不過有時轉工 俾出糧戶口hr個陣都幾麻煩

轉晒落渣打 atm咪一樣銀聯機一街係

另外有張卡仔有名有哂d a/c no.
比果張就得

除非有錢到用citigold
唔係既話都唔用佢

開戶口個陣冇俾我

紙皮卡嚟之嘛，自己揾張紙仔寫低都得啦。

永隆以前都港資

咁佢比果張有哂銀行名 又銀行出既
點都有作用

去開銀行有野搞 咪順便叫佢填張比你囉

就算唔轉美金都轉番英資銀行
獅子恆生渣打
去開戶直接用守數快轉走中資銀行D錢就得
戶口0蚊唔CUT都唔會扣錢

巴打,想請教Citi ATM機唔係到到有,好多港鐵站都無,提款卡係Visa網絡,一樣可以用其他銀行ATM

銀通

咁記得問佢攞埋個膠套。
有啲好鬼cheapy, 唔問唔俾的。

可能見我窮 都唔想點理我

去超市求其執件嘢, 再用eps攞500？

唔係嘅，應該係銀行想慳得就慳。

渣打/citi 再搭張 hsbc/恆生, 乜都夠哂

學生同問[/i]邊張最好

大新算唔算非中資 ?
佢 6 個月定期有 2.3%

姓王嘅港資 三菱UFJ有股份坐董事會
好息之人唔用中資 係大新架喇

thx bro

citi卡用銀通嫁，一街都係機

不過要留意佢會唔會賣盤 傳咗好耐
有錢人可做VIPBanking VIP可以試下同啲所謂RM bargain高啲息
同埋定期要落分行做 比較麻煩

窮撚用佢個活期出糧都不錯

去除咗hsbc/恆生既機拎錢就得

citibank用銀通嫁

咩係SI?

恆生定渣打好。 用緊仆街中銀

Citi幾年前仲讀緊書做intern時開咗個step up interest account
到而家都免最低結餘同最低股票佣金

點解香港無日資銀行

Citi 以前$0開戶

笑撚死左

standing instruction支付指令

即係定期過數

你hsbc出糧，set si去citibank滿足citi出糧戶口要求， 第2日可以轉返走

thx all,因為第一次見Citi提款卡正面右下Logo係VISA,以為好似信用卡咁樣唔用ATM/或者只可用CIti ATM

香港atm 機只有2個陣營, 匯豐,恆生 或 其他
另外citi 提款卡轉左master 成年啦

佢可以當信用卡用, 直接扣存款 0.4%rebate
當eps提款卡用又得
出國去citibank提款冇手續(幾年前試過)
非銀聯卡歐美提款好似好啲
但亞州分別不大
當eps用

Citibank for sure

長知識了
之前Cut咗戶口,開返先

但唔可以用中資ATM比手續費佢哋
變相都唔係咁多機

citibank唔比得多錢, 佢又點會開多啲atm?
雙向的

華美銀行算唔算

有d野避唔到就算啦
為左避支那連atm都用為乜

而家多咗招商兩粒字

核突到

諗住轉去大新

正常係開戶口比埋
但好多人都無比
我以前都係去開counter整野 順做叫佢填返張比我

08年已經完全賣左盤啦

公司指定用Citi出糧
都係覺得用HSBC好

啲人做嘢懶過蛇，不能期待。

咁開戶口咁多野要搞 就算啦

之前有幾萬蚊諗住開個戶口

去Citibank分行問可唔可以開學生戶口

點知條撚樣串撚柒柒咁話冇 個樣西到
嬲撚到我即刻cut咗張Citi信用卡

之後轉咗去SC開 10000最低結餘
分行又唔洗點排 啲機又快

Citibank元朗分行某男職員我屌你老母

其實幾萬蚊係開到citibanking架
原來係啲垃圾員工趕客

學生應該開乜嘢啊

渣打d atm就黎換哂
唔慢了

10000都開到啦

咁即係用唔到eps?
好明顯我無中資銀行戶口。

?

渣打簿仔戶口。

彳

講開撤資，可否合作擠提中資銀行？

[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

哦，多謝巴打指導。

我用緊渣打好多年, 都幾好呀, service 又唔錯

渣打可以用apps開戶口

渣打出糧戶口有無得玩SI
citi 夠期想cut戶口cool down

Citi個app真喺咁差？
有冇人講吓點差法

有冇巴打研究過上面開戶優惠？見佢好似幾抵

仲有咩？

通常都幾m要求

有無link
利申 用開premium

200k咋

渣打啦

無細心望 通常都高要求
舊客又難d拎既
between, 米妮atm最靚

長年都有？乜唔係要等迪士尼存摺推廣？

有冇師兄知渣打綜合戶口係咪唔包美金 諗住係apps到換 點知佢要我上網上理財開立美金戶口先

有冇人知渣兜個xx馬拉松美金活期個promo
個「新資金」點定義?

東亞啲服務咁閪都話好
分行已經冇咩人排隊
啲職員都係閪口閪面

渣打開得既都係綜合戶口
正常同一個ac 已經包括左所有自由兌換既外幣戶口
between 太耐開落 唔知依加係點
你咪試下上返e banking 睇下

紅底家族已經

東亞已經係中資
李氐家族熱愛支那
支那子公司壞脹都要返支那搵食

推 更多人取消支那銀行戶口

試左唔俾買 但其他貨幣就得

Citi定HSBC做main bank好? 想放100萬落去

睇吓你多唔多需要入支票/入CASH
因為呢兩樣一定要喺CITI atm/分行先做到 但CITI極少CITI atm/分行
拎錢就容易 大把atm得 (銀通 - Jetco)

揀 3 / 4
至少排隊唔駛排好耐
SC依家atm機快過以前好多

渣打黑絲妹

渣打之前出過個廣告
出糧户口可以有好多 Asia miles
我fresh grad 未出夠3個月糧
8月先出第一個月

可唔可以拎份合約去開住户口先？
用黎出糧

btw dbs無人提
紅底的？

支持返香港 用恆生銀行

星展勁唔ok 扮大支野
當年搵按揭做估價講完地址後勁睇唔起人
連邊層樓咩室未講就話＂我地唔做車位按揭喎＂
痴撚線！！！
奉勸大家有錢都千祈唔好用呢間受氣！！！

港資得大新, 比較多分行

閪亞係香港賺埋都唔夠蟈蝕

西歐即係邊間

早兩個月至開嚟，同時十五分鐘之內見到有三個人開簿仔戶口，估計佢哋專登開嚟收$4000.

聽講hsbc都有，條件係要65歲或以上的長者。

我自己個CHBank都諗緊轉唔轉去大新

師兄你咁少錢搞咁多嘢做乜😂

東亞病夫

而家諗住剷中銀永隆轉去大新

，月供